有冇人曬完太陽之後有D圈圈位曬唔黑??

有冇人曬完太陽之後有D圈圈位曬唔黑??

汗蘚？

唔識分喎 有咩特徵??

汗班來

汗斑黎架柒頭 要好耐先會散

咁應該點治理???